失眠咗兩年

痴撚線由考完dse後就失眠咗兩年，到以家老豆老母都係以為我打機打得多先咁，叫我咪撚阻住地球轉。由以前訓八個鐘後暈暈地，到前排考試無一晚訓得入，以家就由12點係張床碌到1點然後4點醒咗訓唔返

以家無一刻個腦會休息到，就算失眠朝早都係訓唔入，好驚遲早變弱智 諗嘢同做嘢嘅反應都慢咗好多，加上失眠令到個人好暴燥，試過因為四五點失眠開燈溫書嘈醒咗老母，同佢嘈到差啲想摑佢一巴，好彩理智仲控制得住

呢兩年嚟都係失住眠咁過，真正訓過嘅日子可能都唔夠半個月 每晚訓上床都好有壓力，每晚12點磨到2-3點先訓得入，跟住6-7點又要侷住醒，食過安眠藥訓真係好爽 但停藥個日即刻訓唔返，買過啲褪黑激素,雞精，都係冇乜用 呢排打工還學費又搞到無錢睇醫生，慘過死

做運動

巴打有無睇醫生?

雞精安眠？

做看更啦柒頭

訓唔著唔好浪費

打夠20個

我都係 考完dse到而家每一晚一係瞓唔着一係瞓得勁少

心魔
唔好依賴隻約

有親人食左20年安眠藥
無晒工作能力
由一粒食到14粒
食到中風，家陣一粒都唔食訓十幾個鐘
佢仲以為d 血壓藥係安眠藥。

你逾緊張訓唔著就逾難訓，你要搵出心魔，一驚就訓唔著

有d人訓三四個鐘都夠，唔洗唔緊張最重要係醒左既精神狀態如何

你要正視問題
愈早醫愈易醫
快d睇醫生

無錢睇 不過聽你哋咁講我都有啲想去睇下大學啲獸醫睇下有冇用

屌我老母叫我返多兩份pt 攰啲就訓得入

點解我老母咁黑心 我試過返到1點先返到屋企，第二朝六點出門口返工，兩晚都訓唔撚入

我之前果幾年都係錦，宜家好左好多

巴打見你好辛苦喎 想瞓又唔瞓到 生活啲節奏都亂哂 仲影響埋讀書 加試屋企又畀咗你咁大壓力 一啲都唔體諒你 你之前係自己買安眠藥？睇醫生食藥都係正路嘅 不過我諗可能心情都有啲影響

買本書自學催眠

利申：成功例子

我都有失眠問題，我係好快訓倒，不過四五個鐘之後要醒，好難訓得番。

我琴晚都訓唔着,一個月有一星期都係咁

你親人自己買安眠藥食？

你睇精神科 佢應該會教
每日一粒份量 唔可以連續食多過14日
每14日要停7日

我都長期失眠
跟佢pattern食都食左幾年
呢家慢慢減到得返4分1粒

代表你進化緊做新類型人，好事嚟

關唔關茶同咖啡事?

留意下飲野啦

一係睇睇中醫

垃圾醫生, 真想去屌佢

失眠有好多成因
巴打試試做運動？
我以前失眠都係靠做運動 始終食藥對身體無咁好
同埋你夠膽的話可以搵下教psychology嘅professor傾下 佢地會有專業知識 又好人 加上唔洗錢

我好你少少，叫瞓得着，但睡眠質素好差，成日發夢好似無瞓過咁